\problemname{Gruppindelning}

$N$ personer ska delas in i grupper.
Varje person ska vara med i exakt en grupp, och varje grupp ska ha exakt en ledare.
Varje person har tre heltal som beskriver deras ledaregenskaper: $a_i$, $b_i$ och $c_i$.
Person nummer $i$ kan vara ledare för en grupp med $x \le c_i$ personer
(om $c_i=1$ måste person $i$ vara helt ensam i sin grupp om hen ska vara ledare).
Gruppens styrka definieras då som heltalet $a_i\cdot x + b_i$.
Din uppgift är att dela in personerna i grupper så att summan av styrkorna hos grupperna maximeras.

\section*{Indata}
Den första raden av indata innehåller ett heltal $N$ ($1 \le N \le 4000$): antalet personer.

Därefter följer $N$ rader med tre heltal vardera: $a_i$, $b_i$ och $c_i$ ($-10^9 \le a_i, b_i \le 10^9$, $1 \le c_i \le N$).

\section*{Utdata}

Skriv ut ett tal: den största summa av styrkor som kan uppnås.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
  \hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$   & $10$       &  $N \le 15$ \\ \hline
  $2$   & $15$       &  $N \le 200$ \\ \hline
  $3$   & $15$       &  $b_i \ge 0$ \\ \hline
  $4$   & $23$       &  $b_i \le 0$ \\ \hline
  $5$   & $37$       &  Inga ytterligare begränsningar \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Förklaring av exempel}
I det första exemplet kan den högsta styrka uppnås t.ex. genom att dela in personerna i tre grupper:
en bestående av person 1 och 4 (med 1 som ledare), en med person 3 och 5 (med 3 som ledare), och en med person 2.
Detta ger $(10 \cdot 2 + 7) + (-1 \cdot 1 + 20) + (5 \cdot 2 + 10) = 66$ styrka.
Testfallet skulle kunna finnas med i testgrupp 3.

I det andra exemplet kan högsta styrka uppnås t.ex. genom att dela in personerna i två grupper:
en med personer 1, 2 och 3 (med 3 som ledare), och en med personer 4 och 5 (med 4 som ledare).
Detta ger $(10 \cdot 2 + -20) + (11 \cdot 3 + -30) = 3$ styrka.
Testfallet skulle kunnas finnas med i testgrupp 4.
